七二一遊行隊頭到灣仔 然後席地而坐

索性唔遊行 齋坐 野餐
大隊一路坐 直到維園
甚至炮台山方向
警察話佔路就清人
又開得三條行車線 結果倒塞
分分鐘由灣仔坐到北角
維園金鐘無欄
但沿路有好多鐵欄
到時可掉轉喺其實地方佔一佔 be water
撚撚狗

文宣綜合收發站2
Airdrop/ 連儂/ 傳單/ FBIG

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

警察原先最多部署灣仔清人
但如果戰線係灣仔到北角
根本部署嘅二千人無可能應付到

支持倒灌港島東

Be water
唔好要死入金鐘
返北角去支持民賤聯都得

起點灣仔同維園例牌多警察
但天后以東 銅鑼灣 特別內街
如果有人快手折鐵欄整路障
警方未必夠應付

721

.

聲西擊東

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

聽日721見

明天落雨,記得帶長遮

其實聽日有冇必要保留體力

無人知

，